集氣%%%%%三峽大壩，一定安全

咪撚燈啦

三峽2020

我諗唔到有咩理由會令三壩冧話曬都國家級設備例

順手大亞灣蒸蒸日上

可抵擋萬年一遇大洪水

最後一定冇事囉

唔好有事啊😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😆😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

三峽大壩今次係鑽石能量底